（集思廣益）如果對付壞鄰居

紅油

參考賤鄰

我平時睇戲都係咁，加埋部大大電視，熄埋燈，簡直一流
樓主住屯門？

1 唔係
2 屌晒你依d撚人老母個臭化閪

等我今晚再播套西片先